[文宣撚] 全民起義！大家都係文宣組！死黑警，你咁樣係唔會令到我驚！

(請幫推) 今個星期開始，克警陸續係全港十八區對文宣組進行暴力打壓，依排都有好多新聞可以睇到大量文宣手足被捕，捉完就告你非法張貼街招、刑事毀壞、甚至襲警等，阻止香港人發聲，滿佈白色恐怖。以下有一啲建議，集思廣益，開放討論。

希望大家抽少少時間睇下，一齊分析，因為已經越嚟越多手足為連儂牆而犧牲！

解決方法一： 文宣式 Be Water
連儂牆嘅地點唔一定係固定地點，總之多人流就得。傳統文宣地方主要係隧道、天橋，依啲地方本身撤退路線受限，而家又有藍絲、克警、建制派日日mon住，實行「警民合作」，我方應採取敵進我退方法，路邊電箱、燈柱、路牌、巴士站、甚至係港鐵鐵皮外牆、被裝修店舖，都可以變成我地嘅連儂牆，做到真正be water。

解決方法二：高速快閃
本身係地區文宣組嘅手足，相信大家本身已經有一個比較熟悉、信任的團體一齊行動，如果冇都自己主動搵下。請大家提高警覺，盡量將行動維持十分鐘內（白車都可以7分鐘內到，克警係收到風後五分鐘都可以嚟到，你以為真係需要39分鐘？)，並且需要多名哨兵係各出入口遠處睇住。

解決方法三： 全民起義
每個人都係文宣組！全港十八區真正痴文宣嘅人其實好少！如果，大家每一個人，都可以係tg 文宣group下載幾張文宣/甚至求其係連登熱門post，平時得閒隨手痴係街，返工返學痴幾張，放工放學又痴幾張，其實已經足以遍地開花！只係需要紙同雙面膠（有能力嘅手足可以買噴膠，五金舖/文具店好多都有得賣）。

我相信好多文宣組都係和理非，依排克警大濫捕大家都會好驚，可能會唔敢再出黎痴，以前要面對藍絲嘅非法行為（打人/捅人），而家仲要面對克警濫捕，目的好簡單，就係要和理非滅聲，製做白色恐怖，「驚你就唔好出街」。大家係唔可以驚，因為連儂牆真係幫到好多中年人、老年人了解資訊，唔係被TVB以及建制派洗腦！區選即將到來，對家越係驚，越係代表我地做啱！

Hi mon po狗：

當最溫和的抗爭手段也容忍不下，出動黑社會/恐怖分子用暴力解決，究竟誰人在這次抗爭運動中向對方步步進逼，未免太過明顯吧。如果你們連如此溫和的表達意見方法也接受不了，難道你們是想將抗爭運動推到暴力的極端面嗎？

光復香港 時代革命

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好文推推推
我地112見
出門即刻airdrop

警突襲連儂隧道拘文宣組

觀塘道連接創紀之城一期與牛頭角的行人隧道，今日凌晨零時有十多名巿民在隧道內張貼文宣時，突有數十名防暴警員封鎖出入口，目擊者指警方在隧道內帶走多人，並且檢走一批證物。至凌晨1時半，防暴警又在附近宜安街截停八名青少年，有街坊指，該批青年只是路經，並沒任何破壞行動，質疑警方是針對青少年濫查濫捕。

唔好曬咁多時間用黎刪野
貼完即走

警突擊巡查牛頭角連儂隧道 凌晨至少帶走兩女一男

反修例運動中部分示威者以連儂牆形式，在行人隧道、牆壁貼上文宣，向市民講解社會現況。觀塘道連接創紀之城一期與牛頭角的行人隧道，今日（27日）凌晨警方突擊巡查，防暴警員封鎖出入口，在隧道內帶走至少一人。據知被捕人涉在隧道張貼文宣。直至凌晨1時半，警員又在牛頭角截停8名市民，其中一人指自己只是回家路經，突然被警員截停，查身份證後放行，但有一男一女因沒帶身份證被帶走。

突發！天水圍西鐵站有多名手足做文宣被大量狗追

推

4/10

5/10

有用post

支持

6/10

7/10

8/10

9/10

push

10/10

Push

tui

見到出面d無聊post上晒熱門
唯有入黎繼續幫推

多謝絲打你幫手推